[知恩] Starbucks的黑絲腳

[quote]本故事及角色純屬虛構

我有無眼花竟然無圖

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計偈
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

我上下碌左四五次
以為高清大圖load唔撚切啦
蝦條你乜都冇嘅?
嬲撚到我丫

圖呢屌你老母

lm

屌你傻左呀？ post圖啦好嗎

下下都玩腳有冇其他呀